［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（188）

唔洗換 夏天同冬天入面著嘅都一樣
只喺冬天會多條褸